{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47646&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평솔지에로펜션"
    },
    "text": "ペンションは青い森と澄んだ渓谷のある美しい自然の中で休息を取ることができる空間です。 客室ごとに特性のあるユニークなインテリアがあり、宿泊客に楽しさをお届けします。 広々としたデッキでは、山や風、渓谷を感じながら食事ができるバーベキュー施設が提供されています。 周辺には中原渓谷が徒歩9分、車で2分、龍門バスターミナルは車で8分の距離に位置しています。 入室時間は5時から可能で、退室時間は22時以降です。 客室はすべて禁煙客室として運営され、退室時には客室の鍵を返却する必要があります。 客室内では調理が可能で、必要な道具や食器類が備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 さらに自転車のレンタルも可能で、バーベキュー施設を利用する際には炭とグリルを30,000ウォンでレンタルできます。 注意すべき点は、最大人数を超えるため入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。 また、ペットの出入りは不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質である火薬と爆竹の使用は客室内で禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更され、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあることに注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンションは青い森と澄んだ渓谷のある美しい自然の中で休息を取ることができる空間です。客室ごとに特性のあるユニークなインテリアがあり、宿泊客に楽しさをお届けします。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、広々としたデッキでは、山や風、渓谷を感じながら食事ができるバーベキュー施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの観光スポットはどこですか？",
            "answer": "周辺には中原渓谷が徒歩9分、車で2分、龍門バスターミナルは車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時から可能で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙客室として運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室内では調理が可能で、必要な道具や食器類が備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する際には炭とグリルを30,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような制限がありますか？",
            "answer": "注意すべき点は、最大人数を超えるため入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。また、ペットの出入りは不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際のものと異なることがありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により料金が変動することがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 540
    }
}